將軍澳廣場男子墮樓亡

一名45歲男子昨日在將軍澳廣場墮樓死亡，傳出巨響驚動保安員報警求助。

現場為將軍澳唐德街1號。警方昨晚6時27分接獲保安報案，指聽到巨響，其後發現事主倒臥平台，懷疑從高處墮下。

警員接報到場，事主當場被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從一單位墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1668117/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%B8%AD%E5%B9%B4%E6%BC%A2%E5%B0%87%E8%BB%8D%E6%BE%B3%E5%BB%A3%E5%A0%B4%E5%A2%AE%E6%A8%93%E4%BA%A1-%E5%B7%A8%E9%9F%BF%E9%A9%9A%E5%8B%95%E4%BF%9D%E5%AE%89%E5%93%A1

沒有檢獲遺書又無可疑

又係將軍澳.....

又無可疑

已經好多單係TKO

路西法效應
TKO局的人見其他狗姦人殺人無後果而加入

又沒可疑

梗係冇可疑

有冇遺書，有冇著衫，全部都無可疑

有無人影到相?

可能係被拉者家屬

又嚟屋企人

幾時到張華峰

——————-

張華峰 ！ 爆血管！

又一單

無可疑就係最大可疑